Van deze rotte zonen en dochters van Gallië, had ze zulke prachtige kunst verworven, die de vrouw en het meisje die de staf van bedienden vormde, beschouwde haar als een echte tovenares, of de Godmother van Assepoester: wie zou een hoender sturen, een konijn, een groente of twee uit de tuin, en verander ze in alles wat ze verheugd.
